認錯，真係咁緊要咩？

當情侶鬧交嘅時候
認錯真係咁緊要？
啱同錯真係咁緊要？
當一方先道歉，想維繫大家感情嘅時候，
一定要佢認錯，先至罷休嘅另一半，究竟係咩心態⋯⋯

我望唔透

一句講完
愛自己多過愛另一伴

無錯唔認企硬 的確道理係你個邊
只不過無錯但都係道歉低頭主動示好係表示你愛對方
但如果 有錯 咁點解唔認
唔認同無反省有咩分別

有時男人要忍下
但唔可以寵佢